求意見

我而家唔係香港
係App 識左個人 都幾個月 係香港做野
工幹飛左過來見面 都有搭膊頭 錫面
唔知係咪又係Playboy

大家互射開心下有咩問題？

大家都係求開心啫 仲要咩意見